PS4 PRO CLUB 招後防及龍門

球隊為提升防守能力，希望招收以下位置：

中堅及右閘：擁有良好位置感和判斷力，需要和防中配合防守。需有一定頭球防守能力。傳波以安全第一為首要目標。

龍門：需要有一定經驗。

級別：D1
隊伍陣式及打法：4231
有ANY，主要為中間地面短傳進攻，當然也會長傳，只在適當時機放直線。

全體要求：
- 尊重隊友，不需要獨食鳩扭個人主義者，需要以球隊利益為先。
- 多走位幫波，不要只向前衝。希望球員盡量做到護球在腳。
- 不要瘋狂放直線至死位，適當時懂橫傳及後傳。
- 需要多溝通交流討論，大家一齊進步。
- 只收全職球員。

有意試腳或加入者請留TG，謝謝。

推呀推

Push!

推啊推啊推

PUSH

PUSH啊PUSH

有打開閘

推啊推

推呀 為準備19 所以要開始招人啊